多啲嚟 密啲手

要法律意見可以去呢到 實幫到你

唔好忘記黑警濫權 上環36槍

請各位義士冷靜
且不論對錯及是否大快人心
發生何妖家山憤被毀這樣的事會比機會林鄭肥仔聰及藍絲有更多籌碼去標籤示威者為暴徒
亦會失去銀髮族，中立人士或部份和理非的支持
咁樣義士條路會越來越難行，會比人邊緣化
之前捱打食催淚彈食子彈都會白捱，血白流

勇武派的兄弟請諗下點樣表達我們所運用武力係自衛同針對制度暴力，而唔係針對某一個人及警察

同樣係用武力，但之前衝立法會，甚至係中聯辦掉雞蛋都比較容易有銀髮有中立人士理解 （記者都可以大大聲問林鄭究竟個死物標誌緊要定市民受傷緊要）

針對某一個人就好難得到更多人認同 （畢竟每個人對武力的接受程度不同）

明白不割蓆 明白兄弟爬山各有各做
我唔想討論點做係啱唔啱
但懇請大家諗吓點樣運用武力先會得到最大impact最多支持
同埋真係好唔想有義士要比人拉

咪話左係白衫黑社會做嘢收唔足錢
何妖走數人哋黑食黑做嘢拆墳
元朗咁多牛屎佬
義士咁易入到去拆墳咩
就算真係拆，咁多牛屎佬仲有時候噴字？
擺到明勞資糾紛啦大佬
關黑衫關義士撚事咩